8月完約，求公屋最平寬頻plan

而家用緊pccw, 8月完約。

求最平寬頻plan，最緊要平，速度慢無所謂。

另外，以前用過hkbn，仲有條線係度，如果轉hkbn是咪唔洗安裝費?

HKBN香港寬頻

1000mb

月費只需平均$99

免安裝費

歡迎查詢

tg

公屋長者，麻煩巴打offer